[文宣] 有個人整咗個短動畫出嚟比手足

想share出嚟希望可以比多啲手足睇下
打下氣又好 回顧下又好
大家繼續加油
光復香港 時代革命

自推